企緊係漆咸道南既手足

你地前面得一架豬籠十隻防暴左右
你地起碼200人
救唔救人睇你地！